如果可以任你跟一位球星學扭波, 你會想學邊個?

想邊位球星教你扭波?

JJ奧高查

馬斯亞

韋碧克

你條撚樣都係想人講你偶像啫

Btw落去搵maradona

屌你啦, 我已經唔出聲, 你咁都狙擊

Kobe Bryant

一定係朗拿甸奴

因為我諗大部分人都會揀佢啫

韋利安

丹尼臣

無喎, 無人講

細哨

牙詩詩

歐沖 學界一個過10個 細哨都做唔到

啲人知你龍野

thx

阿詩唔算無名啦

格連活特

林作

迪列治

連美斯

馬列斯
球感技術都係一線頂

美斯，佢老婆勁正

拖舟

杉原杏璃

篠崎愛都ok

neymar

呢個真
前場黑洞

蘇9

拜西

扭氣球社區中心都有教啦

恩尼斯達，唔洗花巧，實用就得

細哨，無得輸

祖連頓

真

美斯以外嘅都ok

好風趣

尼馬

賓洲馬十年一次超必

學佢儲氣出招

打後衛點識扭波

Fred

同打機一模一樣

冇人講C朗